動物園大亨2013實況

3月12日: Day 508
09:45AM-11:00AM
遊戲: 動物園大亨2013 (Day 3)

主線模式剩下12關，一起打爆去，睇下今日衝唔衝到困難難度劇本！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: